夫婦倒斃天恩邨寓所 女友人上門揭發

今日(19日)下午1時許，一名女子前往天水圍天恩邨恩樂樓一單位，探望一對夫婦時，發現屋內無人回應，遂報警求助。消防接報趕至破門入屋，發現夫婦倒臥家中，已經返魂乏術。警方正調查事件。
現場為天恩邨恩樂樓一單位。(文健雄攝)

夫婦天恩邨寓所燒炭雙亡 女兒上門揭發

天水圍天恩邨恩樂樓一單位發生雙屍命案，今日(19日)下午1時許，一名姓呂女子前往上址探望父母時，發現單位大門反鎖，拍門亦無人回應，遂立即報警求助。消防接報趕至破門入屋，發現客廳放有一盤燒過的炭，一名老翁倒臥廚房昏迷，另一名老婦則倒臥在睡房昏迷。救護員接報趕至，證實2人已經返魂乏術。警方正調查事件。

據悉，男死者姓呂(75歲)，生前行動不便及患有眼疾，需坐輪椅出入，女死者是他的妻子，姓姚(87歲)，患有情緒病逾10年，2人共育有5名子女。據了解，姚婦曾向子女表示「想死」，惟昨日其兒子上門探望2人時，並無發現異樣，至今午女兒再到上址探望父母時，發現單位大門反鎖，最終揭發事件。